專家： 公務員比空中服務員更可恨

公務員 = 公家雞

收共產黨錢

支那新移民比公務員更可恨

邊撚個專家
講個名黎聽下

好多新移民有份抗爭

遲吓要整個連登最不受歡迎職業排名

無內容的帖比樓主老母更可恨

有咩職業冇比兒登屌過

連上至醫生律師
下至清潔阿嬸

聽到警車聲喺荔枝角道附近開緊去深水埗方向

據統計有2/3 公務員大部份時間無咩野做
而空閒時間入面最鍾意就係上LIHKG

樓主快D走, 我幫你頂住

中共就係想你恨晒所有人, 個個都咁, 自然聚集唔到, 單體永遠力量有限

係90% , 10%=高官

大晒啊 R資源R福利果陣你又扮盲睇唔到
公務員夠出黎集會
死支那狗新移民
批鬥佢地

定你本身就係其中一隻蝗
扮香港人
支那新移民有本事咪學羅三七走佬抗爭

梁天埼咪蝗

無公務員點申請老綜

係啊 所以咪應該要遣返去深圳河以北